依d冚家產扮皇帝咁撚款

坐撚到咁，屌佢老尾人地腳痛都唔撚坐得啦
自私到仆街
利申： 腳痛

一個屎忽坐埋去佢就識閃開㗎喇

放佢上連登好過啦

咁你當面屌柒佢丫嘛
剩係識得縮上連登批鬥
冇撚用架你

我就係要佢示範咁撚樣自鳩私坐就會俾人放上網批鬥

香港有撚人曬時間批鬥呢類人
又唔夠膽屌 香港畀你管就玩撚完

你行埋去近少少佢會坐埋一邊架啦，撚知你條毒撚要坐埋黎咩，你行埋去佢都無動於衷你咪當面屌柒佢囉

仲以為點坐
樓主一定係縮埋一二邊不停係度屌緊嗰條友

扮撚哂野
淆底就淆底啦
毒撚並不可恥 可恥嘅係淆底仲要兜

傻閪你咪一撚樣，整撚長左碌鳩未呀？
上黎批鬥做乜鳩？

企左係個位前面，佢都唔醒水坐開一格

On9講到好似自己係現場咁

手足黎

不割了，割包皮算

可能係九龍壬子